有無人開始懷念唐英年

以前嘅政治真係可以花生當飯食，依家下下殺到埋身

好想諗暑片曾

佢係一條冇能力既廢柴

醜陋制度下，無一個人會係好特首

佢咪一樣只飲紅酒不懂民情
可能都一樣唔識用八達通

咪撚on尻啦

嗰陣時一早講過啦
一個豬一個狼
豬嗰個起碼有得笑
狼就佢笑你

唐唐應該係林鄭最鄙視嗰類人 無能 二世祖 淨係識人飲飲食食

中共底下 邊個做都只會比人屌

其實都好可悲, 情願搵個廢柴做特首

其實你真係care佢唔識用八達通咩？講就噉講，其實真正問題根本唔係依樣，係講處理問題嘅方法
唐英年同689都有僭建，你睇唐英年點處理？同埋睇下柒婆點處理囍帖街同雨革？依啲先係要睇嘅重點

好快會有人懷念林鄭

689識用八達通
選特首之前 做行會召集人果時，成日畀記者影到佢搭地鐵，用黎sell自己貼地親民

結果呢？

on99樓主 吹奏中央d狗

話佢廢柴原來都叫做吹奏